[回帶] 有無人以前好鐘意睇我可能不會愛你

以前小學到中學真係好鐘意林依晨
仲記得我返睇過呢套我可能不會愛你兩次

收皮啦連狗

無

兩條友都比綠帽自己另一半戴
為咗合理化兩個人出軌
寫衰男配角
史上最cheap男女主角

兩個人由高中互相陪伴大家到30再一齊
我覺得反而係男女配角阻頭阻勢

嫌人阻頭阻勢又要同人拍拖
呢啲有男女朋友仲同其他異性曖昧嘅人最乞人憎
你話佢 又會話朋友咋嘛 連識朋友嘅自由都冇
套劇最後未露晒底朋友朋友最後變拖友
男女主角根本係狗男女

前嗰排都睇翻

因為首「海獅會~hyper~」而睇,
三個人去旅行嗰段睇到火滾

中得唔得

林依晨小妞

有

呢套台劇幾好

久不久又翻睇

李大仁

我想我應該應該不會愛你

李大仁！